林鄭：冀拜登政府重新評估黨安法 批評特朗普政府正仆街

林鄭月娥：被制裁官員不會被嚇到 冀拜登政府公平看待國安法

行政長官林鄭月娥表示，希望美國拜登政府可以公平看待港區國安法，強調自己與11名被制裁的官員不會被嚇到，會繼續快速及合法地保護國家主權、統一及領土完整。

林鄭月娥在一個有關中美關係論壇上表示，美國上屆政府以港區國安法為由，以行政命令及香港自治法等，對香港個人及商業等實施制裁，是不合理，亦是站不住腳，強調每個地方有合法權利和義務保護國家安全，香港作為中國的特別行政區，面對前年極端暴力及社會動盪，必須實施港區國安法。林鄭月娥的指，街頭暴力在國安法實施之後已消失，社會回復穩定，對香港商業活動而言是非常重要。她又說，有信心香港未來充滿光明，又指中美透過建設性對話建立健康關係，對全球來說非常重要。

原文網址：

布林肯：I agree with 龐貝奧